光復元朗等如撩人隻揪

假若真係有光復元朗就一定打硬大交
呢個係不爭嘅事實
希望大家如果去嘅話就有心理準備會混戰
和理非請企埋一二邊唔該
我哋勇武派係時候全面進場啦

唔係叫光復元朗喺元朗會戰OK ?

民怒星火燎原 燒遍元朗 連根拔起 新青會火後重生 光復元朗 主場革命

大西北巴打全面進場

有傳言相關村落，未fact check

立法有live

睇live睇到真係好撚嬲，
呢班利字當頭橫行霸道嘅社會渣宰真係務必根除。

屌佢老母, 唔係隻揪咁簡單, 真係有無重型野可以剷撚平佢地成條村

打交咪打交

是熟不能忍呀

屌你老母 我準備好

最多燒佢山墓
呢樣就幾乎冇乜可能做到

搵人整燃燒彈搞掂班牛屎佬啦

我準備好，要人隨時出聲

打大交?
我哋未撚驚過。
今次可以攞正排打班仆街不知幾爽，
將打唔到狗隻嘅怨氣發洩係嗰班牛糞便身上
正

今次終於可以出師有名，
唔好浪費呢個機會

和理非都睇唔過眼啊屌

唔好唔記得元朗仲有高鐵緊急停駛站
位置仲要係石崗軍營附近
到時可能唔止今次鄉郊父老會出現
要計劃好先好行房

行動

有交打啦
正呀正呀

小心人地出車撞

呢個都幾大機會會咁做
有冇咩對策

便他媽的戰吧

俾個日子黎

佢夠疆開？

一定會係星期六日

如果淨係同牛屎佬打就係
一陣黑警拉哂隊扮哂話維持秩序
然後一見你後生仔訓低就拉鳩你
反正佢地都冇野做唔出
咁樣好難搞

我有工具 ，有教學，差你敢唔敢

和理非都睇到眼火爆

要人多先安全呀
唔敢打既去睇水 去派物資 去急救都好呀

有冇武器
地圖
通訊設備

冇既唔使打

出撚硬 我爛命一條

呢個社會已經冇法治可言，
官商鄉黑合作，犬隻見到視若無睹由佢哋繼續圍西鐵站
橫行無忌，
嗰班仆街走晒先出防暴警察，
演技真係差，
不如咪撚出。
所以而家法律根本就保障唔到任何人。
香港已經冇得返轉頭，
既然係咁咁咪攬炒囉。

好撚心你地到底係收左錢定係本身做差佬
屌你老母on999
對面海果到咁比人搞都未出啦
而家係度9up
佢地無order係唔會出動
無大陸order係唔會出黎
佢地一出黎做野 就會引發更大問題
點撚解咁撚耐 都重係有d好似你咁撚on9既人黎散播呢d野
係咪搏人笠水唔出黎
屌你老母垃圾

大西北巴打表示呢度有主場加成
打上嚟收放自如
爽

今次真係忍唔到

今次連唔關事既無辜巿民都無端被打
和理非都要出黎為佢地討回公道

改個名叫元朗無雙

大西北誰大誰惡誰正確，
仲想指望犬隻幫手?
咪撚傻啦，佢哋幫牛屎佬奶春袋老泥嘅咋

但好擔心呀
我頭先睇live睇到想喊
好驚唔夠打

今日都已經去埋中聯辦
你覺得西環唔會落order偷偷地加兵落黎咩
佢加左兵落黎一齊著白衫你分到咩

鄉黑果班只係鳩fing fing無差別攻擊
如果唔小心加埋中國d城管同公安 佢地受過訓練識玩鎖技 一定比而家班友更加難纏
我唔係話唔好衝乜乜乜
只係想大家衝之前要智取而唔係淨用武力解決
我係想提醒元朗附近既危險性 諗下點預防
兄弟爬山 各自努力

不要說光復, 試著說夷平

唉 屌你老味真係民智未開咁款
換衫出黎一件事
軍營出動一回事
大陸會咁撚on9擺自己上台????
香港大撚把人收錢做野
洗出老解咩 用下腦啦
你咪會囉 一日到黑係度9up搏人笠水
未撚去已經講話會點點點
你老母啦 垃撚圾

冷靜! 起哂底再決定!